上半場已經4；1，下半場點捱呀？

完了吧 如無意外

瞓啦屌